點樣去壓抑自己對拍拖冇興趣

覺得自己冇能力 性格都怪 不過好恨拍拖

聽朝起身照下鏡
再望下自己個戶口
都係算鳩數啦唉...

令自己開心啲先

試下拍，覺得都係你覺得，你同人地拍唔係同自己拍，我都覺得自己港女，咪互相就下囉

利伸：我係男

搵嘢玩, sp又好 fwb又好, 學樣興趣又好, 讀書又好, 總之distract 自己慢慢就會 off focus, 記得每晚定時瞓覺同埋起身

非正野不溝

現實真係好難令人接受，細個覺得談戀愛係理所當然嘅嘢 其實仲有好多好多人係孤單一個。真係好難面對

屋企人都會影響自身好多

打個丁乜事都冇

就算係咁 有時諗起自己嘅成長難免會覺得心酸 可能仲細個 會想拍拖

進入賢者模式 就會諗好多嘢 只會更徒添傷感

投入各種興趣
包括打機
久而久之唔會有時間諗其實野

我都係啊 ching 成日都覺得好冇自信 由內到外咁散發出嚟

老套都要講句 增值下自己囉

做女人真係好好多 普通女仔已經有人追

你要知道細個拍唔到拖唔係剩係得你一個, 只要你好好接受呢個現實同埋知道你遲早會搵到一個真係鍾意嘅人就冇問題㗎啦

之前都好恨拍拖 跟住有嘗試過同人發展之後發覺自己真係完全一啲都唔適合拍拖 然後仲開始覺得好煩 乜興趣都無晒 到依家已經決定單身一世